今日咁熱，反暖化撚係咪縮晒入老母個西?

高汁

駁五刀...

系

以後唔反了

暖化撚又然

Yes

投訴咗未

地球先生b害反暖化撚

駁唔到...